美股認真討論區 MCCXCIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

屌

本身十年債-2%
睇完你圖refresh變左-0.8

開始標手汗

各位又可以叫娘子出黎睇耶穌啦

Sqqq都企不隱 我忍...

今晚好熱鬧

最後1個PO,暴巴唔開定又要出事

今朝入10k已經冇左1k

C巴呢

果果ching都出現

今晚食餐好既 唔理價錢
要上路了

瘋了全部都瘋了

tsm不離不棄打氣區

Drop to zero

酒 我要酒
今晚就飲酒

酒呀呀呀呀呀

股股跌不停

今日出左糧，全部拎黎貢獻比美股

有無sqqq派嘅朋友

今日好多舊名入咗嚟

自從飛子退出後
其實佢一直埋伏在美股post
大家都唔知佢係邊個

啲call已經print哂出哂黏牆，正股坐爆佢

好奇一問
HSI 跌3.64%
台灣跌3.03%
日經跌3.98%
韓國跌2.80%
美國有冇可能升？

知唔知種果好撚辛苦
一野又爛曬

熊牛輪轉 不動如山
如日中天 正股長存

做淡真係一星期就賺人地一年錢
但比人夾足11個半月

時光倒流20年
係2020年

黑色星期五 出面落大雨

有冇睇過黃子華
你棟樓閪冧緊 你個單位會唔會冇事

咁仆街

我決定加入青蒼派反西

珍 不過今晚美國升真係笑左

冇 冇奇蹟

如日中天弟子召集

好多熟口熟面嘅名

反西一定好high

做好慘過做__

永動機
美股大跌>亞股因為美國大跌所以大跌>美股因為亞股大跌所以大跌

Btw 好蛇去咗邊？
冇佢震軍心迷惘過迷惘高達

幾好 300日年假

美爆了

今晚既主角係RKT,個價硬到痴撚線

十年樹木

一晚就比人斬鳩左

個心有幾痛

有苦自己知

係咪發撚左達了？

有 全世界睇大哥行

咪燈

加埋FTSE CAC DAX全紅

我個倉都係

返工對沖係永恆必勝法

之前其實發生咗好多次台股暴跌
美股升到傻

好蛇唔係入左你地谷咩

做乜copy我個chart

C唔CFA 我唔知, 但你HR既話C乜春FA....你諗定自己想做D乜, 分分鐘CFA都唔洗考

唔通做 marketing又考CFA咩

嗚嗚嗚

咁多谷 都唔知入左邊個咋？

舉了

返工都唔夠拎黎對沖呀

今晚終於VCP了
R
K
T

今晚清倉本來sh係搏fed做到野，似乎3月都唔會好過

啲名好似返翻上年年中咁

TSM 之前係 不過今晚既野TSM 就

幾時?

D股跌到呢

我住天台味無事

世界末日啦

好多人其實係唔知自己想點
fg咁諗好正常 但見到好多人係想逃避

rktrktrktkrtktktktktktkrkrkrtkktkrrkkrktttkrktk

今晚要入肉了

上年孖爆Tsm 食9月棍都冇事
今年回曬塘

仲未齊人! 仲差幾個!

壓緊彈弓

好過行船

大師兄返曬黎啦

GME笑到最後

斬唔斬好

今年你敢唔敢玩多轉咁操作

佢都話技術調整啦

Moon同prnt都洗到

道指插到同納dee 一樣

巴打快走，幫你頂住

台股咁 會唔會係因為契媽沽tsm

你住地下室

U果埋都好慘 130起倉果堆 宜家就來跌過一百 短短兩星期豬左30%

Moon

邊度有講

想入tsm

咁你個倉今晚一定千升建議你孖盡

我想問吓大家 ETF個盤前價係咪只係受交易影響？而唔受佢入面啲成分股影響？

黃竹坑有M 記？

一個月尾二個月頭成班傻散走左學人做hedge，點知左一巴右一巴，二月頭到二月中就龍到仆街，大把人個倉ATH，然後突然崩盤，到底係咪真係有人睇住黎食

飛刀師

愛惜生命 勿用支牛
好貴

唔清倉都要減下倉

琴日530接咗NVDA,今日盤前541放咗，嘰嘰

男友聲稱上市大公司做銷售經理 港女驚見對方做麥記：應否分手？

果果巴

想炸薯條對沖

今日落幻二好唔好

終於明點解李+x要返工

佢老尾，今年得港女贏錢

老麥都係上市公司喎

沽納指呀 free money

12800 -2

hedge 撚左個幾月，一平倉就崩

只識得跑步
毒撚唔敢入尖

我清咗大部份爛果

有無試過禁食?依道好似之前有人講過

閪冧.....

我會努力種返d 又大又多汁既果果

plug 又瀨屎了

禁食is joke 違反人性
無得食野人生有咩意義

點睇你室友咁搶口

我哋一齊努力

生命值硬接…

大家都食飯了
準備上路

冇做hedge，係GME之亂果時轉左個身，之後發覺有Ｄ多餘
估唔到今次咁甘轉唔撚到身

麵神出聲，暴絲都出哂圖，今晚滅世啦

分享下有趣知識用果果核嚟種果果係的確種到果果樹,不過長出嚟既果果係難食到死

尋晚逃生門已關 準備入肉

能持續 獲得糟蹋亦要hold

我唔玩啦還番d錢比我

原來一直用錯方法
害撚死手足

個市弱到

兄弟下山
各有各碌

酒呀

Moon慘被洗倉

前晚

有個人禁左2至3日食個陣會有種好似坐禪個種既快樂感覺利申：我試過禁,不過無咁既感覺

咁應該點種？

依家大多數都係用16小時唔食野 8小時內食哂佢

日月神教滅門

溶斷吧

又要插過了

升天感

前來迎接災難

jpm都頂唔撚緊

校長, 飛子未到

VIX 30.06

我諗緊係咪要清哂

plug就跌穿40
pltr有機落20

慾望無限 Paul佛有限

Amzn再跌就穿3000 昔日股王淪落到咁

來溶斷派對

試吓生酮飲食？
前排試過 一日兩餐 兩餐只隔4個鐘
個人舒服好多

最大阻力係屋企人
日日叫食飯

未撚見過個PO推咁撚快

那一天連郡終於回想起熔斷嘅恐懼

波波有咩睇法

Tsm 跌到呢

即係未跌夠la
繼續洗

係咪早d訓算當無事發生過

GOOG跌得仲少過佢
幾年之後隨時個價反超
真係垃圾股

本身想分析下但廢事俾人話我燈

雷公: 人性之極
大家唔好睇nq, 睇es好過
睇吓3770有無support
無就三指齊上齊落地獄

無眼睇

銀行唔清了

大家啲small mid cap有無清走曬

濕濕碎, 9月個陣長期3x幾
11月 36

想聽

可唔可以改埋圖

一蟹不如一蟹

想學野
但見到你，我又好灰
我對你嘅情緒好複雜

講吓

要接枝其實牛油果都係咁
大家係屋企種出嚟既牛油果9成9都係唔食得(好食既話記得唔好丟左棵野,張佢個gene patent左你就發大財)

今日照道理要反彈 mega crap oversold到極點
中期都係睇淡 特別ARK系列 好危險

佢地話你出現就燈左

得返20% profit就到本

清左大量股
一野豬左上個月profits

詳細分析：

當學下野都好

可以話得今次跌得勁過9月個次未

好似有人改過

請講

咁講，即係科技股 tsm intc 可以清住先？
Jpm 小跌唔傷本就可以渣
Jnj 仲綠緊就由佢

多你5%

Tsla 大棍上

俾人追住屌ark

只要有心，日日都係飛蛇既爆買日

認同施主

勁好多啦 一定

清剩銀行啦

好嬲自己

分析得好到位

spx今日跌1.5%以上就係咁先
預再跌多3%左右就停
納指個面就自求多福
跌到萬2都不為過 不過同我預算差唔多

冇晒了

bb 10蚊 有人掛50k買盤，咁有信心

救世主

屌 點解比佢呃到

小心上唔返車
好公司我真絕對唔會走

契媽再跌多一段時間
就無晒彈當銀金玩高流性倉位
到時候出現續回問題一夜跌20%不是夢

665喎

今日見20？

你係咪搞笑

得返100%profit

你係咪玩gme無半倉個個新手?

即刻反手tqqq啦

屌我決定斬到半倉(100%)

咁係
左一巴
右一巴
左一巴

我都諗緊，jnj 又升緊
另外兩隻我覺得又可以渣

我都有 200% left 你計 ytd 定 overall

究竟而家係股災定係熊市

熊市最短18 個月 最長36個月 （不停抽高扮反彈）升少少跌多多

股災=急跌

最主要係佢買個堆都係high growth beta; super high P/E 既ticker
債息如果唔變番做down trend 佢個堆股都會俾人big short
就算佢清剩Tsla SQ 呢堆相對大corp 都唔會有運行

死鬼佬又預約派錢

學到野

新一代燈神

diu又8點彈

留名兩個月後連群哭喪特價無加倉

係咪要落返萬二

今日我對爛果有信心 回一回氣再繼續跌

屌8點先買

跌到冇晒知覺，不過都預左大上大落，擺佢係度算數了

3分鐘後人踩人
伸利：踩埋一份

App已del sh to the moon

岩

睇住moon應該可以估計到遲吓契媽會怎

師傅你救咗我一命
試試再溝多啲SQQQ
效果會更佳

5點幾諗住買 但見到期貨升唔敢入

繼續以不變應萬變

再忍一陣就好了

最大不了輸曬d錢啫

我唔介意 PayMe

我老友阿石唔會咁講野
你係邊個

ytd 400%
不過本細

間間都P/E破千 風險過高

cls而家V 我係你就走然後退出股票市場算 燈到咁

股災

有冇完全冇諗過清倉嘅sh傻閪嚟圍下爐

Wsb黎

佢買啲公司PE都無，PS分分鐘係其他正常公司PE嘅幾倍

8點準備了

Movepick崩盤

如日中天派係唔係收曬皮啦
無人就唔好再叫我教主啦

琴日收盤多手入左啲tsm

今日期貨未跌到100點盤前已經豬緊5%
一陣開市就犀利啦

TSM向下cow

15了

銀行買幾多倉位好

Same here 臨訓前入左，豬死

所有百佳都有？

改做末日中天派?

你地自已開啦`

冇錢食了

唔係咁抵
$60 大盒就小注止癮
$50 大盒就痾煙掃貨

+1

就算回返落萬二都好正常啫

Tsm又話長揸驚西嘅
盤前122點算
心急人上

清倉就真係傻閪

唔好放唔該

+2

師傅試試再溝
人定勝天！

崩盤吧 止蝕吧

等啦 開盤雖然利好 但不過好快就落

我好奇既係FED仲可以開咩大絕者
真係出YCC

SH加溝貨 可能會笑到最後

YTD仍然正數

ching chong

直接爆甲點樣避姐

其實點解你今年會180度轉變
變咗SH派?

麵神有神諭啦

你睇個幾分鐘

走唔到就DEL APP一年後再睇，TSM真係唔驚，回調完我都會入貨

Sh有派息架

就黎無晒profits做buffer

屌你老母
買1股sqqq救市

哪有漲市永無盡頭

記得唔好止蝕就得，成個連登跌幾日市個d止蝕師咩妖魔鬼怪都出曬黎

8000石倉有幾多息

無底，就算回都有排震盪，實有位入返

見證住石子嘅成長
當初怒屌西蛇同忘巴嘅石仔已經消失了

俾機會你下星期逢言加沽

又迫害石石

期指真係痴線 波幅幾大下

12823 再-1
Free money

澳仔繼承人

搵我？

個巿強到完全冇力跌

呢個佢並唔係你認識嘅佢黎
佢有好多面，遲下你就知了

技術性熊市

琴日唔買真係走寶

Hi

應該多過佢一次操作
我仲記得佢張pltr call同arkk盤後40分鐘執石仔

又食一轉53x-54x

我地不如夾翻份比你

準備轉燈 ching不如算啦

你咁燈索性sh sqqq 呢度巴打夾返錢比你

好肉痛

+3

+4

SH!

彈番一日啦唔該

10點半可能唔同世界

跌市COMFIRMED

學懂止賺

全倉TSM ARKK TSLA GBTC 想針

哪有跌市永無盡頭

bull trap

我師傅係
北極熊🐻‍❄️尊者

🐻‍❄️

要溝要賣都係等11點睇定d 啦

here,冇哂profit了

大佬唔好走SQQQ最多籌旗比番你

SH咁悶
幾時有得聽吓你唱歌

24粒石仔

沽左納期都好想比人夾300 點

唔睇就唔痛

已陣亡

宜家Ching chong 好似太遲
被sh

WHERE

永動機

唔係好似啦 真係高買低賣咩

再用籌旗中部分再入多d, "牛牛永動機"

唔講仲以為反彈
其實呢
中国1月 註冊少左係正常
因為谷2020 50萬部時， d 車出晒貨比最近地區去做數。

過左就正常補給返其他地區

成日都覺得上白石好唔討好

轉場追擊船長

上年日日CALL UBER / FOODPANDA, 今年冇呢支歌唱了

今日大奇蹟日

世界大戰抹黑宇宙了can you feel

參見尊者

一陣04:xx崩盤
星期一都係崩盤好時機

全世界同我跌！Drop to ZERO!!

V緊 你係咪放左sqqq

🏜️🐻‍❄️

哪有跌市永無盡頭
牛市的愛只在乎曾擁有
一升返上去便要走

係囉等我過返個happy weekend 都好丫

我仲有AAPL，你會開心d？

GOOG巴上水帶領熊軍

Sqqq又然

今日債息回返少少，應該會有死貓彈一彈，星期一再地心探險

前排炒crypto借勢食咗少少依家得返好少喺倉

日日都話大奇蹟日 幾時先係

以熊剋熊

渡邊美波啦

前兩日斬曬 一身輕

今日好唔順利
訓醒冧閪，無啦啦有突發野OT，搭車訊號故障，諗住買杯麥旋風都要落大雨

閪皮俾你反到損晒

可以跌的話 不要升～

屌, 仲有12% 倉清唔到

今次係真熊定熊皮

琴晚買既MOON今日都咁, 盤前拉到咁低, 唔清喇

I know that feel

仲有錢食麥旋風

我仲有TDOC, 你會開心啲?

又大跌 sens

但就唔食麥旋風 同食屎冇分別

常聽說升市從沒長久
哪有牛市永無盡頭
牛市的愛只在乎曾擁有
一升返上去便要走

唔彈就慘

我連老細都屌

永動熊皮

諗住睇下有冇二手咋

各位 奇蹟今晚會發生

Gel爆頭

雷公真係好討厭ark

全世界等你打救啦

點解

真係如日中出教

升返喇 冇事喇

教主

係咪要離棄契媽啦?
呀媽點解唔要我地呀

而家債息升到QE前水平，衝穿埋個阻力位就無頂了

話ARK大散戶

唔夠人比好想佢冧西

落多啲啦落唔夠好難入市

個市弱到 完全___

佢自己個課金組合同ark比較

追隨教主

見證奇蹟
跌到仆街

希望再跌再撈

wiki又可以加多筆
眼見昔日門徒叛教而去，教主氣急攻心

巨腸上再打返落黎, 今晚冇望

買ARK都唔買我一年幾百蚊嘅package
stupid

完全唔知Tsm 點解俾人沽

因為佢跑唔贏

有啲cash係手應該點部署

發覺今次趺到仆街果D好多都係高PE 冇業績支持既股
契媽果堆落哂地獄 其實D大股都跟得指數好貼 7-10%

升翻少少好走

係咪每年3月都要咁跌

無水

if 納期 12500》12000
即係去返11月

我反而鍾意佢夠普通

Aapl俾人沽
tsm點會走得甩

台灣制水

散戶話professional散戶

跌緊wor ching

北極熊尊者

求你買多少少

用一筆虧光也不心疼的錢來做

佢話tsla 已經玩完

關咩事

食小D野好似係重差過正常飲食,因為食小D細會令你身體依加饑荒緊,減慢新陳代謝,增加張糖變脂肪

因為臭雞喺度沽

契媽要套現

求吓你唔好走加倉好無

巴打sh呀！！！！ 救世主

期指chok到頭暈 第一次見
快d開市喇

台仔今日都落地獄啦

上年三月都未玩完 今次點會阿

升返啦 無事啦

咪即係應許之地

今日玩大波波 不得了

睇得太多狂賭
同埋我個女識男朋友好悶

佢個妹仲普通都唔知點解間公司係咁推佢

揾個嘉頓雜餅罐放入去
應該都贏呢到好多巴打

集資幫你加倉 點睇

ES chok到傻撚咗

綠燈 冇事喇

屌 仲要轉車搭錯車

所以今晚似死貓彈，星期一先滅世

債息冇頂 冇市冇底

搞咩呢幾日個波浪大到咁

終極逃生門

快啲走

俾位大家put契媽回血

雷公顧掂自己先啦，私怨撚

感謝你嘅犧牲

Arkk
31/12/2020: $124.49
而家盤前$126.09
今年我至少跑贏契媽

唔好呀

要做臭雞了

巴打我祝你好運

常聽說升市一定長久
哪有牛市永無盡頭
過去的股只在乎曾擁有
一升返上去便要走

而我卻確信係我戇鳩
望住個市變成柒頭
無從解釋 點解插左落海
闣冧過後熊軍仍長存不朽

財經台大恩人🏜️🐻‍❄️

d 19 動畫改編 暗殺教室，銀魂 輝夜姬
全撚部都係橋本環奈

今晚連逃生門都唔比

我要敗走了
我ytd 負數了
仲廢過石仔

完全體現咩叫左一巴右一巴

同d新聞標題黨一撚樣 課金俾佢就至撚醒啦

契媽真係俾人當臭雞咁屌

問題我同佢同船呀
點解要屌埋我呀 鳩痕揾第二個喇
唔關我事㗎

跟住到dx

除左果句岩音 其他全錯喎教主

賣左就唔好睇番啦 可能等陣再跌呢

瘋狂過山車

想知多啲,可以search下咩叫grow true from seed

小妹可以

你sh就贏
定你係大戶撚我地

換完頂又換底

盤前撚狗

到你表演

Ft用家表示等緊9點走佬

留 PayMe

大家 坐穩 頂唔順就del app
琴日入左勁多貨

今晚主要任務係
清走一半臭雞

一開大插你就唔會咁講

巴打你真係勁

9點先走不如唔好走

真

點解要賣

破壞性泡沫創新你以為講笑㗎？

唔想連剩低嘅profit都無埋

但係佢真身根本係神樂

下次入貨講聲

第一隻清走佢 落地獄啦

契媽beta大都正常
但呢排真係大得可怕

一早del左

10Y bond yeild 專殺泡沫股

我大台積電一樣死

巴打你留payme應該夠收一筆

今年不小心把心愛的profit輸掉了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現全紅了的倉
竟然比起平日那個形態更美 讓我射滿了一地
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
大圓頂的曲線
是我今天看過最美好的東西
而那開市的鐘聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己

我想我找到了答案

3月尾70再買啦有排插

佢個含撚嘴真係幾正

納dee 升 道指跌

今晚係打機日

走左就輸一世嫁啦

完了吧

今個星期

賣左1股燈番上去 抵啦

又copy我張圖

孖爆派對腳仲震過你

到ARK開返部永動機時，又有排嘈，怨怨相報何時了

個市Chok 到

有買ARK系列嘅入一入黎

其實呢個po啲分析幾好 講哂ARK啲潛在風險出嚟
樓主同有啲巴打好心叫人注意風險就俾人屌同笑
唔知班當契媽係每日都可以生金蛋嘅臭雞嘅巴打
宜家係咩心情

其實係
今晚閪冧係大勢所趨

有冇你嗰張睇吓

盤前升緊大家都清倉? 真係咁誇張

我profit上返哂 留個payme 20$請你食個包

有無人一齊集資比北極熊加倉

tg hugo1991

玩股票首先要心態好，別一跌就慌的一批，買股票要自己有主見！不要聽風就是雨！比如我吧！去年投了15萬，聽這聽那的，最後虧了5萬！後來經過自己的摸索和學習，有了自己的主見和策略！最後把剩下的10萬也虧掉了

到底薛丁格有幾多分身係連郡

連登半導體指數 LIHKG Semiconductor Index (LISI) 三月投票

所以係咪乜9都唔好做？
如果之前無走到

IB死咗?

如果散戶情緒恐慌，會唔會本來升都賣到升唔到

我依家就係孖咗SQQQ

分分鐘又高開低收

@果
別人恐懼！

真係好撚恐慌比我減一半倉先

我係你真係走算啦 有d野好邪

成個星期都係開市高開, 收市落海底

你刀on99
Sh派都酒 你話呢

我驚慌

雖則我唔樂見，但你開盤會賺翻

清倉等爆升再高追？隨時你想買嘅股一嘢升到高過你當初止蝕/止盈價。等到時候專家又會話喺買入訊號，但都升完了喎大佬。

又來bulltrap

685賣左TSLA 又買返

定啲嚟 NQ未有方向

我更恐懼

常聽說升市肯定長久
哪有牛市永無盡頭
過去的股只在乎曾擁有
一升返上去便要走

而我卻確信係我戇鳩
望住個市變成柒頭
無從解釋 點解插左落海
闣冧過後熊軍仍長存不朽

傻散受痛苦被懸掛正柒頭
切左船長碌野塞入去佢籮柚
看 血在流反映我係青頭
持續不死被割輸到萬世不休

最後逃生門？

低開果日差唔多收復失地

真係今晚反手sqqq
上面孖盡無悔今晚數鎂

北極熊清

唔好嚇我啦

今日瘋狂轉燈

美股淡友討論區

我覺得今晚唔回下星期都會回

截止時間係我星期日起身時間

好想喊啊

本身滿倉?

50%升 50% 跌
我老母都識玩

比你見撚到既方向 仲係方向 ？

你琴晚先話入貨既

SQQQ仲要孖不如去澳門買大細

支持下先

我就好彩唔係on9
用生命值硬接
之前日開想佢跌入下貨，到依家又淆底

係度見過就得兩位
但係出面就有其他名

Bull trap 今日期權大戰日 坐撚穩啦

屌你真係貼

回係指彈上 利申 手持aapl call

今晚先反手
前晚咁好機會
我賣撚埋架車allin左了

白熊尊者勁到

個班有啲仲肥撚過客

如果真係搵得翻 我全倉ARKK del app

邊有trap, 根本係屠房

你翻澳洲啦

跌又驚坐貨 升又驚高追

晚晚菲力加大

債息跌緊3% 唔明大家有咩恐慌

咁你肯定會輸翻

yes

驚你爆倉

屌 早幾日柒咗啊嘛
都唔知條友京乜西
我都孖爆咗 約咗agent聽日睇樓啦

茶記巴發現

不過香港地有幾多人有地方玩呢啲
Anyway thanks

今晚幾點批派錢
sell the fat

以為你上星期有減倉

怯真係輸咗成世

ok 幫你記錄底

仲要約人？
岩岩又有agent打黎問我買唔買樓

ching食得咁偏

減左星期三中trap加返

仲有1.9t stimulus 大家唔好追漲殺跌

都唔知驚乜鳩見唔到閪撚冧咩

唯唯黎既屌

尋晚盤中就清晒市夢股

死亡Flag

擺上wiki留名青史

覺得今晚西落去仲好d
今日回少少
就有排熊了

唔知講咩好
祝你好運
🏜️🐻‍❄️

星期三我都有加
mega crap都係within 5%仲頂到

做咗青蒼派
返啲插

屌d 連登仔真係好高要求

幾點鐘

龍撚到on9
借錢孖爆

Gme po好似都見你叫春

今晚千升

都話早幾日柒咗
但今日唔怯 12點準時數鎂

呢個係大勢所趨 9月級數中期回調黎
但而家暫時都係oversold

除咗細ball同埋少少老
其實好好架啦

完美著陸

一餐3蚊 每日3餐各飲一杯 一日9蚊 一個月有30日 270

跌市入黎臭下熱鬧啦
睇下今轉洗走幾多人

印象中d新聞通常都11-12點

真．左一巴 右一巴 減少操作啦

Comment班痴漢根本係呢個post啲人嚟

我覺得佢係淫底feel 床上騎爆你果堆

CCL $23貨大家建唔建議清埋佢？

平時講依D農業野石仔應該會上水睇佢石家村真係好傷

拜登終於揾翻印錢機嘅說明書？

咩事？

美匯重上91 大宗商品回調 債息回落
就係撈底 好時機

手震緊 未揭開到本說明書

下次入黎 個post推慢啲 就會升番架啦
根本個個都仲未識驚
以為好快升番

點撚樣，升返未

我港女ipo要睇住美囡黎抽

b or not b ,that is a question

經歷過5入gme 4輸既人

傻散受痛苦被懸掛正柒頭

L子遺計

琴晚 0%倉 -> 30% 倉
今日 30%倉 -> 12%倉 -> 22%倉
好難捉摸 唉
又驚仲係高位, 又驚錯過撈底
不過而家22%算合理比例

B or not b 緊係ask戰神p

但係大家而家係想清倉
當老散情緒咁恐慌 但個市都無事 代表有大芋入緊貨

期升但個股隻隻都係跌緊

點解會咁

暴巴集團開po未

回調都叫股災

撈底
慢慢撈啦你

一入sqqq期由紅轉綠

但九月個陣好似都係日日叫春推post

BULL TRAP

跌市唔叫春仲可以點

頭幾日好快
之後都慢左好多
佢地會叫春 因為佢地仲有希望

口講話清倉啫
撈緊貨邊個知

跌就係股災既啦 輸一蚊唔係輸阿

股票只可以升

清倉不保留

冇得gel頭咪唯有叫春囉

講左今晚會升

無事了升返哂了

上返哂就會有人貼倉

來吧 特大災難

rain姐轉行做社工

跟連燈仔叫姐

同是天涯淪落人

屌過主啦 係咁post埋晒無意義嘅叫春圖jm9

有時全球都驚緊個時就會反高潮盤中倒升

我唔駛你幫我交學費喎

鑽石手

常聽說升市肯定長久
哪有牛市永無盡頭
過去的股只在乎曾擁有
一升返上去便要走

而我卻確信係我戇鳩
望住個市變成柒頭
無從解釋 點解插左落海
闣冧過後熊軍仍長存不朽

傻散受痛苦被懸掛正柒頭
切左船長碌野塞入去佢籮柚
看 血在流快清倉不保留
持續不死被割輸到萬世不休

再跌就返ath了

嘩 好陰毒 先升後跌格

其實我星期二有撈到tsla 630
但我星期三7xx加左倉
比我平手走都無事既

都無人驚

來吧特大災難

Tsla都驚？番去做定期啦

SQ死貓彈
落去啊

張thumbnail幾正

睇d留言好多人應該高位接貨

常聽說升市肯定長久
哪有牛市永無盡頭
過去的股只在乎曾擁有
一升返上去便要走

而我卻確信係我戇鳩
望住個市變成柒頭
無從解釋 點解插左落海
闣冧過後熊軍仍長存不朽

傻散受痛苦被懸掛正柒頭
切左船長碌野塞入去佢籮柚
看 血在流快清倉唔保留
持續不死被割輸到萬世不休

美股可否不要冧 伴我長高

原來出左死神圖
今晚都係早d訓

見到出面辯論SH止蝕就知而家驚緊

今次應該差唔多跌完
今晚應該好多人撈底

點睇RUSELL 2000，唔明點知佢可以企咁硬
諗緊free佢個出黎，之前可以加其他倉追升幅

高位接其實無問題架喎
如果佢地心理質素好

今次好多人SH
牛牛同啲ig股神都係

誰人受痛苦後遺棄了木頭
要將一切奉獻於契媽的手
看 價又沉仿似引入空頭
唯望得到t shirt已足夠

九月好多人人三月tsla炒上黎
心雄越玩越大博入s&p拆股
點知撻q

今次係無一倖免

岩架啦 快撚啲撈底
有撚排撈

ig股神都SH?

慢慢等 等到佢地唔sh先
睇黎唔回番半年都唔得

好好啦
有得屌我屌

都係睇國債做人

ching你都食得幾撚偏

升番啦升番啦

食得咁偏

我啲fd有啲係
啲day trade page就唔同講法

撈極都未到底

呢幾日比人沽爆既係納dee 升既係道指
但依加就相反

好得意

撈到12000 邊夠子彈

巨型坑殺

我法國，sofi隻imax穿越牛熊
11蚊>20蚊只升不跌

切左船長碌9塞入去佢籮柚
好似咁樣啱音小小

返工就有子彈

盤前future咁大波

多謝提供笑話一則

終於明青姐點解會流淚

真係成班on9仔

撈底都講得出

btw你呢啲唔係叫交學費

屌 連個數都似

依啲叫坐貨
聽日股市一跌 賺番晒啦

唔好咁啦不過唔係個個都岩玩股票就真

就算到底, 我估都要三月中先有真正起色,

咪又係up下咩債息升反映國內經濟樂觀 small cap本土企業為主咪升

咁佢輸撚硬都得喇

聽日星期六

下年？

好似sofi送啲股好多都爆升

黎緊季結 唔知大戶係咪想趁呢段時間洗清洗淨重新部署下個大升勢

有奶便是娘

不如買返一股sqqq救下大家
最多籌旗比返錢你

智商稅

今晚可否不開市 伴我長高

佢咪買咗囉

要認真研究下stagflation, 講左咁耐可能係真

邊隻咁勁

你都冇插

熊皮牛 牛皮熊

年年市一西就話stagflation
老美講左成個世紀

緊係mark

貼倉指數 MAX

正喎

期指轉燈

你唔係賣左咩

呢個時間好

以為佢賣左

沖完個涼又冧西

aapl盤前竟然綠咗

今日穿萬二大家話好唔好

渣過？

夾呀 夾死我未

我估今日TQQQ，收市SQQQ

夜襲亞洲人?

個市咁瘋狂
想玩極限操作
800蚊起家豪賭

快啲冧呀
冧呀呀呀呀呀呀呀
嚟啦，特大災難，已經準備咗九成cash

12300

再跌我sc TSM

全倉SQQQ

牙rain又出片

落雨

TQQQ已經完左 平時都係盤中彈 尾盤插 而家盤前彈

天有異象

西嫂出片hedge

今日個個話買sqqq，似綠燈
但暴絲死神圖

雨等於水 水為財 今晚升

佢d片幾有趣
真係target比新人睇

陣雨水味好撚好聞

今晚千升就會聞到清蒼派既血水味

留名

淚水姐 前跌嘅就sh派嘅血水

今日再嚟過5%
價投撚扣實你嘅安全帶
地深號超特急 発車いたします

小西概念股好痛

Future 戰況好撚激烈

有新圖玩

尋日-15% 今日-7% 累計-30%

今晚千升 之前清蒼派交曬自己d 籌碼出黎 割肉式賣

屌濕撚哂場雨好突然

大戶就似披了羊皮 大戶造市奸得離奇
大戶就似恐嚇你做人沒趣味
在營造 Deep V 隔一天沽爆你
到最後 資金再運回賤美

好衰

我都覺太耐無落雨

12800-1 free money

真豬死

水為財 個天送d 財比你 你都唔識撈

係咪好早轉

红日 李克勤

佢第二句 冇改個part 先估到係弱

想問下由sofi轉倉去ft
Sofi會唔會收費？

红

一定會收

點解要由一個屎坑條去另一個屎坑

清淨 jpm ，總算賺翻一個月人工

2021 年原本目標做準備

今晚幾點方案 有咩受惠股

青蒼派教主

精盡

熊日 08年架wor

第一次召集
熊軍assemble
熊哈，熊熊哈

$ROPE

仆街 似大奇蹟日

澳仔

驚閪咩

到時每人派一股TSM

唔只

歷史總是何其巧合

開市不問價

諗多左啦

升到仆街 大奇蹟日

今晚大奇蹟日

台妹好貪心 一張張咁睇

郭富弱 首強

包一個月 一張

青姐喊其實早已洞悉一切

邊個咁重怨念

我岩岩比多左個腐皮你

屌喺小巴碌碌下post無啦啦有J圖

你得罪咗邊個

雷蛇隻垃圾次次一有好消息就大市回調

跌完 升得

孖sqqq嗰巴打爆倉未

原來係你

澳仔俾龍軍圍攻

熊軍大將軍俾人mark低左

再入多d tsm定 開倉bidu 好呢 兩隻都大特價

咪提咗 叫你唔好買

一開市就要做好準備

開市彈俾我食call啦好嗎